【重要】老婆餅要新鮮先好食

元朗居民多謝各位參加元朗國國際老婆餅日
你班市區買晒啲老婆餅
我唔洗買啦 Sad

老婆餅要新鮮先好食
所以買到老婆餅嘅人快啲拎返屋企同親友分享啦